「肥係原罪」肥仔點著好

小弟 168高 86kg 下身好肥好難買褲 腰圍32但32既褲 臀位脾一定唔岩 焗住要買34腰褲 但著落去就好肉酸 求教

度身訂造

減咗先

減咗肥先啦
下半身著住鬆身jogger個啲先囉

買蘿蔔褲囉.

相反 瘦撚又唔高
下身一係太窄一係太鬆

唔著

減肥啦

著sweat pant囉

肥仔最愛扮hiphop友